一手料： 國慶日銅鑼灣sogo又唔開

一手料： 國慶日銅鑼灣sogo又唔開

巨腸字

全香港變死城

好事

Sogo頂唔頂得住，隔日開工仲勁過消防員

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

全港大把商場唔開

死城賀支那

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

多謝林鄭

個個星期日吹大雞都唔錯

執柒左佢咪幾好

預唔開
915同929都冇開

唔酬賓罷市

黑警 我地聽日又做散水狗架啦
唔好以為聽日end game 我要攬炒香港 經濟玩撚完

咁就奶西啦

好似話有幾間新鴻基商場都唔開

世貿應該唔開

商場唔開咁咪可以集中喺第二處賀佢老母囉

死城賀国慶

我想知咁嘅情況員工係照出一個月糧定點？

證明之前賺埋好多

1830 #商場開放消息
新鴻基旗下多個商場明天將會關閉，當中包括World trade centre、Apm、New town plaza、Yohomall、Vcity 。
SHK

呢d濕鳩公司應該焗佢地食AL

應該係好多兼職計時薪，尤其係假日。

1900 #商場開放消息
［更正］New Town Plaza 明天將會如常開放。
#內部消息

AL咪好快玩曬 阻到人返工好大件事喎

遲下無人肯做就正

有錢佬搞3擺

冇得shopping唯有行街

咁快唔記得sogo老闆係邊個？唔使司法覆核已經慳唔少，重唔係咁奶政府。

1830 #商場消息
新鴻基旗下多個商場明天將會關閉，當中包括World Trade Centre、Apm、New Town Plaza、Yohomall、Vcity 。
#內部消息

from tg

啱啊，反正大部分大陸客都係週末香港遊
下一步要主攻啲藥店金鋪

佢敢開 10月2都係開唔到

sogo 表示 租金好貴

攬炒囉

放假又無商場行 唯有上街賀佢老母國慶

尖沙咀個間呢？

希慎都唔開

暫時話開

有冇人諗過入去搞破壞 ，或者入其他藍店搞

唔好搞佢戶外部大電視，好貴㗎

攬炒

外國示威d舖頭爛哂就好正常 係我地先咁有道德
唔破壞d仆街商家係唔會驚

仲有冇其他商場發來放假一天嘅喜訊

有咩意義先

黑警又中空城計

對面金百利都唔開

Leegarden 1-6期都唔開

，

confirm？

屌你老母黑社會

我有野想去sogo 行, 得假日先有時間

係咪永遠都唔會開

起碼令到班商家驚 再比壓力政府

經濟就是林鄭的春袋～～～

咪傻
完全係冇意思
唔好變真暴徒
佢成日開唔到已經唔見好多錢

軍政府戒嚴

今晚拎咗轉位啦

confirmed 係利園返工
利園頭先已逐間舖通知

大中華區殤日梗係唔開，唔使出人已經全港癱瘓

明白 我既諗法係錯 冇企係道德方面諗野 ，對唔住

班商家到時只會比壓力政府嚟捉我地

啲商舖繼過年，聖誕之後
最睇重就係十一黃金週
呢鑊野精彩啦

啱啱收到風-尖沙咀SOGO都唔開

無，亦唔好搞，我地唔係暴徒

唔講有用，仲比政府有機可乘

唔開啊